學車越來越貴

十年前$100/45min
而家要$350/45min

$350? 咁痴線？

緊係啦 狗政府幫班死廢老保住份好工

學個陣2舊鬆D兩節

350咁平

一節播，通常學兩節7舊水啦播

4年前 好似250左右咋

下 我依加都係260 45mins...

學緊德安 6850全包21堂

係

駕駛學校？唔同架

其實同十年之前用幾百蚊就屌到HG一樣道理姐

$350蚊.... 架車鑲金㗎？

$350/45min咪直逼教仔個價

年頭考左個時250 45mins

街外嗰啲

唔好學囉
反正香港地無機會渣

真係超撚貴
好彩一take pass

街外果d我搵過都300-350一堂（有口碑既）

貴唔係比唔起
但唔值囉

老屎忽表示10,11年 3800全包

上年考都係250蚊堂

物價同十年前都唔同啦
所以真係愈早學愈著數

棺材都係
不如你買定囉

好似貴左啲

我而家學都係 260 /45min 補鐘價位先係3百幾喎

無問題
買埋你全家個份

覺得唔值有料嘅咪出部車自己揸囉

鬼叫運吉署唔發牌咩
仲要學院獨大
成個制度問題根源
根住現今資訊發達, 好多私教果d 唔使去駕駛學校掛單, 自己接單

350比人呃下話，我260蚊45分鐘，街師傅

學還學唔好出車唔該
條路已經好撚多車，周圍都無位泊

想屌

垃圾樓主鳩up

你姐

而家公價仲係280 45分鐘喎

上次發牌14 年喎好似
班友有牌唔教點逼

邊區先得架

我之前都係講緊$280 45mins 賺到笑教車師傅

師傅都係跟路線教，都唔知邊度搵師傅淨係教泊位調頭，所以都唔駛諗咩九龍新界學定先
我元朗考，過咗海嘅嘢唔識答

岩架喇 太平個個去學會出好多馬路炸彈

真？ 30個頂級柳州木棺材唔該

哇 好勇武呀
啲廢中思想係勇武過後生仔既
不如幫狗政府班狗官全家買定啦早買咁著數

教車月入幾多
6位數

正常人直接喺條考線學30堂都好難1take
你喺第二度學再過去? 50堂都預定自己肥啦

2013年學160蚊堂
肥左次 2014年學180蚊堂
五年已經加成倍 好彩早出世

最on9 係考試租車費.... 2 hr 2千蚊....
我都知用左架車， 咁師傅教唔到學生， 係要俾$, 但點解唔係跟返學費收？

一日當教8個
每個人五百幾
再加埋租車錢
紅日都唔抖

聽講話師傅唔喺架車上面
保險好似唔包定更加貴

上年前都係280/45mins 貴左咁多...

我上年a1學，400/45mins

貴仲要比架廢車你點睇
個極力子隨時有等於無

4年前 200/45mins

我都肥九龍 過左跑馬地就一次過左 講就好難姐 其實跑馬地唔係好難姐 三手調頭都唔係睇技術 係睇地形 泊車 仲易過九龍
出街 雖然係車多 但係個邊啲師傅 教哂你去到咩街就望 啲官只係望某啲位 就過到骨

好多都教得好hea 都唔知憑咩收咁貴

唔好學lor, 又唔係必需
利: 1take pass都洗左成萬銀

早排學完，自己揾師傅學，考左兩次先拎到個牌
總共學左五十個鐘，駛左兩皮三，貴到仆街
好彩考到，考唔到就等於倒錢落海

垃圾邏輯
以為夠平係咪一街炸彈

2015年
$190/45分鐘
依家貴咁多

想學 邊到學最平

求培正道教車師傅

幾年前240 45分鐘

350 45mins應該係你特別貴

十年前個樓價同而家嘅樓價都唔同咗啦

一年前揾街師傅都係260蚊45min

我三年前學先250/ 45min

我德安2010年學 2400包23堂

9年前 算啦..

兩年前都係250一節

街師傅？

你估我想架 老母2000年先生我

無錯

我上個月考完，學都係250/45mins ，仲要教得好，你比人昆渣？

Lm

lm

新界邊度有師傅好

兩年前先250，我岩岩先介紹完朋友都係250喎

直情鑲白金

其實好事黎，咁咪可以少啲人揸車，對空氣污染同塞車都有舒緩作用

你可以呢世都咁諗絕對無問題
但係現實就係咁
我無話咁既生態係岩
不過你咁撚把炮唔去政府到嘈？
出黎嘈都唔敢你就收皮啦

幫朋友問佢5月尾考九龍呢邊
有冇好師傅可以介紹,因為未搵到人

我14年學搵師傅都係$180 45min 而家加到350真係痴撚左線

我8年前學，真係110$ 45分鐘，之後fail左take多次，睇住佢加到成150$，加得好快

我幾年前學130蚊我都好心痛覺得好貴，估唔到而家加成咁，再唔學真係無得上車

5年前 130/45mins
而家貴撚到咁

而家跟師傅都係280 45mins....

嫌多車你咪唔好揸
唔俾人揸自己又揸係咩心態

加飽佢囉

邊到350/45min？
除左駕院之外

搵師傅都係250～280 45mins姐

我16年前$120 45分鐘

6月尾忠義街棍van
有無好師傅介紹 orz

點解短短一句
已經可以有兩個邏輯謬誤

關咩事，師傅唔係隔離，但都有個考牌官係隔離

你揸緊車嘅話賣咗架車先講嘢
冇揸嘅唔駛理我

香港社會 壟斷係咁玩架啦 遲下1400蚊雙鐘你咪又係要照殺

咁樓係炒貴左，咁師傅邊個炒貴左

關咩事，揸得都唔會在意區區萬幾～幾萬
係班師傅值唔值嘅問題

因為教車師傅有限，所以貴啲你都係要照學，變成求過於供，所以咪要硬食囉，人哋有嘅係market，正如香港樓同地而家呢刻都係有限，所以咪貴晒囉

運署暫不發新教車師傅牌

我2009年6千全包

咁咪留返比有能力負擔既人揸囉

你有撚錢 窮閪

你其實係唔係唔明我講咩？

啱啦 入場費高啲減少揸車人數

如果買得起都想買定山地吖
棺材唔貴得幾多
龕位先貴勁多

獨市

最好再貴啲 少啲人學

呢d 真係狗黎
屌人出車你唔屌政府唔起多d 場？

下 搵師傅都仲係250-270

佢岩喎, 覺得多車真係唔好渣
亦都唔好去日本自駕操車做馬路炸彈

我240 私人㗎喎

考邊度？可否介紹下？

呀豬呀狗都衝出來學
特別係港女，又要打卡
加價好呀

依家學緊250一堂
非駕院

學緊520 1.5hr

上年學$250一節

起多啲場仲慘 馬路就係得咁闊 但愈黎愈多車

緊係啦,個個學神拎到牌即出車渣
星期六日仲塞過平日番工

保安工作 燒味價錢

真係好和味
想入行做教車師傅，又好搵，仲可以屌學生

50個鐘

仲有十分鐘去下洗手間，dup下波鐘

好彩係英國考完

上年300/45mins
不過好彩個師傅唔係好屌人 架車又新
算係咁

好記得嗰陣我自己搵李x $4000有找，一take pass

有無師傅推介 ？

不如去返正牌教仔院

佢會編比你 唔知有冇得揀 依家學緊第二堂

260 算啦

學嚟冇用，都唔會揸車
利申：早幾年考咗123牌擺係到，洗咗3萬幾蚊，攞嚟去旅行好過

順手ok?
咪撚得個講字

係嫁,無車根本唔好學

其實教車係咪苦差
又唔係自己揸
又要承擔個危險同責任
重覆講埋哂一模一樣嘅嘢
對住啲學神要將啲好簡單嘅嘢好清楚咁講好多次
講完學神又唔明或扮明又要講多次
係極無挑戰無新意嘅工作

可唔可以搭單買埋
慳唔少

同埋千零可以約到高質cc
不過唔同 學車係政府保住左佢地份工又唔管 佢地行內自己打龍通加玩哂
Cc就被班戇鳩毒撚唔識玩做壞哂 啲cc新做見前人開咁高價又唔諗自己咩質素又開咁高價又有傻仔俾

唔值個價

貴到離曬地

果時去駕院報，
駕院就俾依間出黎
話係附屬

SOR我覺得值
3,4皮一個牌都抵
終身受用
自駕遊又可以渣車爽下

利伸:有車

4年前 230定240/45mins

認真咩? 我半年前都係260 45分鐘, 240都有....
如果半年升一百, 咁肯定係班師傅夾計抬價

10年前學都係150蚊1節 加埋師傅飲茶錢都係用左五千蚊 玩左30個鍾1 take pass. 想像唔到而家玩30個鍾要幾錢 我跟師傅都要5千 學院足鍾咪萬三？

嘩，學咗都幾耐下。

夜晚晏少少落街兜下仲好啦

一樣咁多垃圾考到牌揸車，如果再平啲嘅話我真係唔敢想像香港條馬路會點
L位又泊唔掂，快線L，cut線唔望鏡，cut單白雙白
停喺轉彎位塞住大車過，逆線行，小路出大路唔讓

你搵師傅直接考車先會＄250～280／45mins
你淨係補鐘佢食唔到你租車錢
咁就會同有牌補鐘一樣＄3x0／mins咁貴

你以上呢堆野同啲師傅開天價有咩關係？
個人駕駛態度有問題就有問題嫁啦
收貴啲個人就駕駛態度好啲
同埋有能力養得起車，萬幾／幾萬你覺得佢會因為師傅開閪價而唔考牌？

啱啱考完
九龍新界 250/45mins,另加考試租車1800

一係自己渣車搵食
一係自己渣車
自己諗考黎為乜

上個月考完 好彩1take
肥撚左又要比多幾千銀

其實咁先正常喎，你諗吓衣食主行咩都加價啦⋯⋯

係得你份閪工人工唔加，咁未覺得啲野越來越貴

學車係咪易過DSE？ 學車重考好似幾個月..

個牌要抽 仲要得一個機會考

難過拎3等 但易過拎4或以上

唔加你價咪人人都有車牌囉佢哋仲洗搵食？
好似啲油價咁，明明來貨唔撚貴嘅，佢哋集體加價你都要硬食

其實你到底講緊乜

四五千蚊都有得考就個個去考啦
考完咪通街炸彈囉，一係就去自駕遊害人

俾唔起咪youtube自學去考囉
鬼叫佢哋呢一行獨大咩，集體加到$500/45min你都吹佢唔漲

四五千蚊都有得考就個個去考呢個結論你係點得出黎？
考完咪通街炸彈？你覺得考出黎係唔係炸彈係用幾錢考到／考嘅人數黎衡量？
俾唔起咪youtube自學去考？其實你有冇牌？同埋照你呢個錯邏輯，依家考車都唔會貴啊，youtube自學嘛，租車路票學牌只係2千幾咋嘛

多人有車牌，咪多機會有馬路炸彈囉咁都唔明
無錢咪自己學囉連登仔技能都唔識？
人哋成班師傅一齊加價你都要硬食㗎啦
我1,2,3,22牌都有，你有無牌我就真係唔知喇

公平競爭委員會 幾時做野？
成班一直以黎 合謀定價

會 計埋你分分鐘易pass過係香港 成本應該便過係香港學同考

問緊你四五千蚊都有得考就個個去考呢個結論你係點得出黎又唔答
學車啊，你估學計數咩睇youtube比你學前知下基本操作背下路線就得
同埋你話睇youtube就得嘛，咁係唔係個個去考得啊咁平
唔坐上架車都攞唔到個感覺，你不如話玩灣岸學車啊
多人有車牌就多機會有馬路炸彈？按你個邏輯咁全部人都唔好比牌囉
馬唔馬路炸彈係睇個考試制度放個牌比咩人，睇個人駕駛態度，而唔係睇出得多唔多牌
鬼唔知成班師傅一齊加價你都要硬食，冇人同你討論緊呢個point，你睇清楚我第一次回覆你係講緊咩
我就得1，2牌姐，但你講到“俾唔起咪youtube自學去考”，我就真係好難信你講嘅野啦

但唔係留學／Working holiday／有外國國籍都唔知點係外國考呢

咁咪搏自己一take pass囉 其實都算贏左架啦

嗰班廢老點解可以收咁貴？

所以我以前係香港硬食左啦
我係回佢外國係平，但唔係人人可以去考

其實我覺得都無所謂啦 只要你係十零廿歲去考 個成本其實都唔重得去邊 呢個歲數錢無左 搵得返
不過如果講香港地學車個價錢同學車個選擇 教車師傅質素各方面合唔合理就另一回事